俾朋友屈做私樓仔真係好sad

我地公屋個個都係富戶，停車場好多靚車，又有幾層樓收租
私樓仔乜叉都冇
竟然屈我係私樓仔